［突發］劉馬車開咗間車行

你係咪弱智？

你條comment過300dislike 我認弱智

我幫你

#1多過400負評嘅，樓主就係弱智

推一推先

樓主澳門人？

咁撚好笑既?你唔開棟篤笑真係浪費晒

唔認都係

唔係唔得嘅 就係難啲囉

笑咗不過係笑您on9

你真係弱智架⋯⋯

渡船街